★如果不是外國科技，支人現在會用乜方法監控市民？

錦衣衞

大內高手

元朝手法

如果不是有外國科技，支人科技應該仲停留在明朝

美人計